讓沙都子可以再次偉大！ 希望龍騎士07可以身體健康 長命百歲

you are annoying as fk

明明細個係小胸部
點解大左會變成咁

不如問點解梨花係iPad

藍絲係咁

對住梨花發情所以係咁釋放hormones生大對波

沙都子不是女同啦.....

可以是雙性戀

沙都子為梨花放棄甲子園

高中沙都子正好多

細個都唔差雖然好大機會係輪迴左

其實佢細個你都睇到有少少突